# Rekomendasi Bahan Belajar Matematika dan Fisika #

Buat kalian yang lagi sibuk belajar sains terutama fisika dan matematika, jangan pusing-pusing cari bahan belajar. Ini beberapa rekomendasi yang disarankan untuk kalian.

### Apa itu ISENG Belajar? ###

* ISENG Belajar merupakan website penyedian materi belajar untuk jenjang SMA dan SMP
* Website ini hanya menyediakan materi fisika dan matematika saja.
* Ada juga blog yang bisa kalian baca-baca sambil iseng.

### Materi Belajar Fisika ###

* [Rangkaian Arus Searah](https://iseng-project.id/materi-fisika/sma/rangkaian-arus-searah/)
* [Hukum Newton](https://iseng-project.id/materi-fisika/sma/hukum-newton/)
* [Ciri-Ciri Gelombang Mekanik](https://iseng-project.id/materi-fisika/sma/ciri-ciri-gelombang-mekanik/)

### Materi Belajar Matematika ###

* [Konsep Matriks](https://iseng-project.id/materi-matematika/sma/matriks/)
* [Induksi Matematika](https://iseng-project.id/materi-matematika/sma/induksi-matematika/)
* [Konsep Fungsi](https://iseng-project.id/materi-matematika/sma/fungsi/)